而家已經變返6月前既連登

熱門同吹水台都係膠post年經post
基本上已經變返6月前既連登

咁都唔得

周同學

樓主終於起身
出發黎明行動

我有話唔得咩？
心虛？

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

仲有好多單
btw葵涌墮樓手足無咩人記得

神早都話要cut哂其他台啦

原來行動要上連登報位置 sorry sir

呢句野出現左幾多次 由6月到依家
搵緊新策略唔代表完囉

唔好咩？

但呢排真係好明顯

負面撚日日放負

太多熱狗駐場

起身黎明行動未？

每人屋企要有連儂場
記住所有血債

有

人地做咩撚野關你撚事